尋晚元朗+今日流傳，係暴動/恐襲，唔係黑社會戒嚴！

林鄭記者會，都有記者提到尋晚元朗打人係暴動/恐襲級別，加埋今日各區都流傳黑社會會再搞事，搞到好多人話依家係黑社會戒嚴。

依家係政府警隊無行動比唔到市民信心，市民先驚，政府戒嚴都唔會搞到班黑社會。所以咪亂講戒嚴，比政府藉口話順民意，實行分區戒嚴

記得Fact check咗先好放出嚟，唔好變返612前亂放流料、亂咁信

推

林鄭自己咪黑社會龍頭

佢用班馬仔戒嚴

林鄭應該唔會咁夠pop。睇嚟似上面落order做嘢。一報搞9中聯辦之仇就真。。。